呢隻武肺毒如果同愛滋病一樣，即係可能會有（空窗期）

所以可能有人野左十日八日後先病發

咁醒既你，咁都俾你諗到

Between, 小學畢業未？

呢啲叫潛伏期，不嬲講緊隔離14日就係等佢發病

有就有，無就無

武漢肺炎平均潛伏期係5.x 日

你都on9 既，14 日只係而家知道既最長病發期，每人體質唔撚同，隨時一個月後先病發，邊個知？
咩叫有就有，無就無，你未來人？

雖然有人28日先發病

都有人冇發病但係傳左比屋企人

14 日係一般專家預測嘅潛伏期
冇錯每個人體質唔同
所以我話有啲人早有啲人遲甚至有人唔發病

最長嘅潛伏期有人試過28日，咁唔通每個人都隔離28日咩。 只會當佢out of normal distribution

一般黎講過咗14日有病徵嘅就可能有病，冇病徵嘅就當冇事。未乜鳩來人

你既意思誤導人呀麻

有留意新聞/肺炎都知我講緊咩啦

可以唔發燒唔舒服，但中左，大撚鑊

// 何栢良接受《立場新聞》訪問時表示，新措施等同全面封關，但近 3 日後才實施，「情況係唔可以接受」，只會令大量人未來 3 日從內地來港，擔心有隱型病人在社區活動，增加傳播風險，造成嚴重的「空窗期」。他建議，措施生效前應禁止任何人從大陸入境，待措施周六推行後才重新開放入境，避免「空窗期」，亦可令有關人士接受隔離，避免在社區傳染。//

根據wiki，冇理解錯
潛伏期 : 感染到發病的時間
空窗期 : 感染到檢測到的時間